覺唔覺Ben哥當年行得太前

3-4 年前已獨具慧眼認大J做師傅

不要說"推",

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

01年年尾出世 應該準備緊今年dse?

嘩屌 咁快考 DSE

我覺得佢會留班

屯門HAPPY 伯細個個樣？

Ben 哥 : 大J唔再係我師傅

炒車啦

對上一條片係上年世界盃扮尼馬 一年前

割蓆都快人幾年

唔知幾時復出呢

少年劉細良

上次響油塘kfc見過佢，唔知係咪佢本人